大家一向對tvb有好深感情，依家我哋畀次機會你，只要炒咗袁生，我哋就唔再抵制tvb

香港人唔可以無咗tvb!

其實喺呢個電腦可以完全取代電視嘅時代之下 真係無

tvb對保留香港文化有無可取代嘅重要性，暫時未有電視台超越到tvb

炒左隻猿, 下個上任一樣仆街咪又係死

炒左隻袁都未夠

係，
好深恨意

為咗保護香港文化，忍辱負重都無計

如果六點半播榮光
再搵所有高層同偽人叫
天滅中共 全黨死清光
維持一年
可以考慮下

政治任務
下個只會更加紅底

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個
一齊brainstorm可以點做

到時再杯葛

保護香港文化，tvb唔可以死

點解唔可以冇咗 冇睇好耐